文字亂碼問題

唔好意思
唔知關唔關事

留意到依家開po個陣
預覽係show到日文
但出左po之後就會亂碼
因為見動漫台有幾個貼都係咁
所以過來問問
望能一解疑惑
謝謝！